Jefferies CFO 死於武肺 終年56歲

首位華爾街高管因感染新冠病毒去世
Wall Street Journal
Liz Hoffman
2020年3月30日10:20 CST 更新

美國富瑞金融集團(Jefferies)周日表示，該行56歲的首席財務長Peg Broadbent因感染新冠病毒去世。這是已知的第一位死於這種疾病的華爾街高管。目前全球死於這種疾病的人數已經超過3萬。

這家總部位於紐約的投資銀行周日上午宣布Broadbent去世，同時任命該行金融服務部門的首席財務長Teri Gendron為臨時繼任者。

富瑞金融集團首席執行長Rich Handler和總裁Brian Friedman在一份聯合聲明中表示，Broadbent的正派、冷靜和機智一直影響著公司，總是讓事情好轉。聲明稱：「我們會非常想念他的。」

華爾街班大鱷今次識驚未

唔怕
有無限手套頂住

華爾街 投共狼人們
驚嗎

死左個競爭對手，升！

笑撚左

印銀紙就冇事

因小失大

美期跌……

繼續美國退休基金落中國市場

有請小鳳姐

我新冠你老母
武漢

咁樣揼法無染病都死

一日打兩次飛機點會唔死

咁就一日晒兩粒鐘，時間唔夠用

係咩碰

Just a cost of doing business

He is just a capitalist dog.

係咪之前屌鳩我哋反送中嗰堆其中一個？

理撚得你
美市照升
stonks only go up

公司冇話冇左邊個唔得 但如果冇晒人呢？

競爭對手減少,又升